［置頂］ 此貼只推香港人818

此貼只推香港人818
不談奶共明人
不談藍絲愚動
不談黑警謊言
不談廢老瘋傳

818 唔出正仆街

此貼只推818

手動置頂818

818

今日熱貼只屬818

只推818

P牌推唔到 麻煩入黎睇睇 同意麻煩幫推一下

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

818維園見

推

818準時見

今日熱貼只屬818

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊街塞爆港島

818 明天維園見

立即普選 否則攬炒

我已經準備好聽日出來

今日熱貼只屬818

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊街塞爆港島
唔出如同林鄭黑警正仆街

Push

8月18日維園見
下午2點至晚上11點

612
721
811

今日熱貼只屬818

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊行塞爆港島
唔出如同林鄭黑警正仆街

818 維園見

818 gogogo

[突發] 竟然冇人講？ 我係港共真係笑到見牙唔見眼

維園818 香城電台

香港人 818

818818818

pish

tui ah

明天見

818 2點維園見

818 岀

唔出正仆街

818, 港人最高!

818聽日見

push

818！818！

818181818181

818阿

推呀

請大家818和理非

聽歌, 818

888888888
111111111111
888888888

818
2點pm

818 818 818

Go

818
見

希望明天大家可以和理非

得10頁

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊街塞爆港島

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

此貼只推香港人818

撞

818 唔行都去坐

8 1 8

全家動員帶埋隻貓去！

MK@17Aug 1820

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

老漢堅推

無添加，一家大細笑嘻嘻

8！1！8！
維！園！見！

puah

不要說推
試著說
818維園兩點見 不見不散

818啊屌你老母

818！

香港人818

P牌仔推唔到

不過同我塞撚爆個維園佢

出街

8.18要見到大家！齊上齊落，安全回家！

818
818
818

一定要出

派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

818唔出正仆街

落雨又有乜好怕 818見大家

818完左入機場排隊！

聽日得閒都唔出正仆街
返去剪身分證啦
818聽日見！

818 come

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

728

818，維園見

今日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

我會去維園!

你呢

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

3點維園

818 818

818 下午2點 維園見

Tui

8181818181818

今日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

今日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見

聽日見

聽日兩點維園見

聽日

818 ng chut jeng pk

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼 完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

818 818 818 不見不散

Ok

聽日搭船過海唔知塞到邊度
大家要等埋我呀

響應張達明法律學者的意見，8．18耐心排隊入維園。由灣仔排到中環。可建議住九龍新界嘅朋友，可以喺尖沙咀天星小輪碼頭排隊過灣仔或者中環。唔好搭地鐵，因為地鐵太多有毒物質。沿住彌敦道行人路排隊，分分鐘可以排到去天水圍。

721 811 818
聽日叫多d五大訴求 叫少d時代革命

出埋佢份力
818 維園集合

8.18 維園見

聽日
有理無理
入咗維園先
自己帶嘢
安全至上

8.18 入咗維園先！

推 好少文宣

8.18 全港入維園！！！！！

堆牙

818
如果樓主放啲文宣就完美

7.21
8.11

8.18無唔出街理由

Pish

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

721 811

818大遊行

818出來吧

光復香港

818818818818818818

818維園見！

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數
等9月美國人權法

推 818維園見

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

818 維園集會見 純和理非

727 811

818 人手置頂

推到去聽日

推
推

TUI

好野巴打

八一八

puh

819

721 811

五大訴求缺一不可818維園見

818要出嚟
——
恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

我會出嚟呀！你哋呢？

818見

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

818加油

612 721 811 817 818
除咗連登之外 仲要喺其他途徑話埋俾人知有818
fb, ig , Twitter, sc , poster……
pish

大家唔好偷懶啦

818 818 818
兩點 兩點 兩點
維園見 維園見 維園見

維園見

推 818見

818 End game

笑左

推詳情

聽日見

入維園先

民陣話有議員散場個陣帶大家去地鐵站

818 維園 不見不散

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

2點維園見！

top

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

818 兩點 維園見
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
612
721
811

8月18遊行

推！